# Socks4 прокси сервер

* В этой задаче вам нужно написать однопоточный асинхронный
[SOCKS4](https://www.openssh.com/txt/socks4.protocol) прокси сервер.
Сервер должен обрабатывать неограниченное количество соединений в одном потоке.

* Прокси сервер должен закрывать соединение, когда на соединении
небыло активности дольше timeout секунд.

* Обратите внимание на процесс завершения соединения. TCP соединение
  может находиться в состоянии "закрыто на половину"! В этом состоянии прокси сервер
  должен продолжать предавать данные в другую сторону.


    ```

    Client           Proxy           Server
      |                |               |
      | 1. Connect ->  |               |
      |                |               |
      |  1. Hello -->  |               |
      |                |               |
      |                | 1. Connect -> |
      |  <-- 1. Hello  |               |
      |                |               |
      |                |               |
      | 2. Data ->     |               |
      |                | 2. Data ->    |
      |                |               |
      |                |               |
      | 2. Fin ->      |               |
      |                | 2. Fin ->     |
      |                |               |
      |                | <- 2. Data    |
      | <- 2. Data     |               |
      |                |               |
      |                | <- 2. Fin     |
      | <- 2. Fin      |               |

    ```

* В этой задаче можно использовать библиотеку glog.

* Помните, что Boost asio никак не следит за lifetime ваших
  объектов. Нужно наследоваться от `enable_shared_from_this` и
  захватывать shared_ptr на this в каждом callback-е.

* Вы можете настоить свой браузер на использование прокси сервера и
  проверить свой код в реальных условиях!

* Вам также нужно реализовать синхронного клиента для SOCK4. Функция `Sock4Handshake` 
  должна посылать на сервер запрос Hello и дожидаться успешного ответа.
  Также вам нужно реализовать хелпер функцию `ConnectProxyChain`, которая устанавливает соединение
  `destination` используя цепочку прокси серверов.

## Полезные ссылки

 * Tutorial по [ASIO](http://www.boost.org/doc/libs/1_63_0/doc/html/boost_asio/tutorial.html#boost_asio.tutorial.tutdaytime3)
